轉貼：西貢麥邊失貓，似係有人養，隻貓好嗲人，好乖

轉貼：西貢麥邊失貓，似係有人養，隻貓好嗲人，好乖

今晚好凍喎

凍屎我啦

送佢去避寒中心

想攞番屋企